[支持港台] 31 看世界 中國世紀工程

目標在2049年完成的一帶一路「世紀工程」，目前進行得如火如荼。項目來到中國的友邦: 非洲和巴基斯坦，包括在瓜達爾建設港口、在非洲之角的吉布提，設軍事基地，及在埃塞俄比亞興建先進鐵路和工廠。可是，中資企業搶佔當地市場，卻惹來當地人不滿，以及武裝份子的威嚇。

播出時間：
2020年3月4日 星期三晚上9時30分 (首播)

立場介紹

上幾個星期31看世界講西藏打壓宗教自由
唔知係唔係有懕力無網上重播

今集講一帶一路
唔知會唔會都無

睇埋96台myth busters就轉過去

點解youtube冇

31 看世界都係外購節目
好多全世界精選節目
唔係自己制作點放得上去

晚晚8點開始就坐定定睇31
星期三例外

星期三唔岩睇?

星期三8點做popo 先信警訊

如果係港台自己節目我都睇YOUTUBE
可以加速睇

今晚9點半要睇 viu tv, 等12點重播先睇31 看世界

copyright

229

太夜

Apps 有重播

Apps 有得睇

可以download Rthk screen 呢個app
31看世界通常都可以係個app到睇返
只係印象中每一集既重播期限都唔同

當然最好都係全家係電視睇

Youtube 冇1080

唔好雞蛋裡挑骨頭啦

無人睇緊

上兩個禮拜講西藏果集都唔錯
不過話咁快就落左架

有上個架?
我上星期三都唔見有

唔通係無上過架?
我係電視睇無研究, 淨係見到而家無得重溫, 以為落左架

港台點數字成日錯
埃塞點止1100萬人口
係1億1
成日數字多十倍或少十倍
有次有戰爭片話一場戰爭有2百萬坦克
嚇9死我

邊間垃圾香港學校去埃塞參觀

愛國學校 (有拉banner)

CAP唔到圖
今晚12點有無人睇重播CAP

我以前間中學搞過哈薩克考察團

hi巴打
我都睇緊，個校長真係

港台繼續高質，吹到一帶一路幾勁，需要呢啲媒體去持平咁報導真實發生咩事

班蝗婦咁辛苦先落到嚟香港產卵
你跟手就叫佢啲蝗子去非洲發展?
笑撚死

唔使咁煩,可以上網有重播

上次講西藏打壓宗教自由無重播

真勇武

講起網上重播
這集要睇下

中國社會信用體系
2020年，中國政府將全面推行極具爭議性的「社會信用體系」，國民的一舉一動將會被記錄下來，當局更會根據他們的行為來評定分數。被認定是「模範公民」的人，可以享有良好的待遇，而被視為「行為不良」的公民，將可能面對嚴重的後果。這套「社會信用體系」，是用作制衡社會的不文明行為，還是用來使人噤聲的工具？

想問電視收唔到可以點
有冇方法可以整？

我都係睇網上直播
雙MON
一邊上網一邊睇電視

咁睇copyright

都唔係得佢唔可以重播

高質

漁民好慘，搵兩餐啫

最短都有兩個星期
一星期都無未見過

破壞完中國
就走出去破壞人地沙灘

今集有網上重播

每晚睇完9點半節目
都MUTE分幾鐘
再睇新聞

之後想知31台有咩睇可以入嚟傾

D 大陸人係咁勞役人

應該係無上過，但個app就成個星期都推介呢一集

港台跪低講支那衰野外購紀錄片都提早下架

攪大佢